美國宣布將中國剔出貨幣操縱國名單

美國與中國本周三預計簽署第一階段貿易協議前，特朗普政府將中國從貨幣操縱國名單之中移除。

美國財政部周一發表半年度滙率報告，財長努欽(Steven Mnuchin)在聲明中表示，中國在中美第一階段貿易協議中作出可執行的承諾，願意壓抑競爭性貨幣貶值，同時採取透明及負責任的措施，避免貨幣持續疲弱。

美方認為，隨著時間發展，中國經濟基本面好轉以及結構性改革，將支持人民幣升值。美國財政部將中國改為列入貨幣觀察名單。

唔通想降溫？

垃圾老美

係咪代表唔會玩貨幣戰

之前講到新冷戰咁，依家因為中東問題就讓步？？

算撚數啦都列咗操縱國乜都無做過，都係手段黎

又升

升到痴線，夾死淡友

宣佈(x) 預計(o)

列左有做野既可能，唔列為操縱國就一定乜都無得做

係宣佈

屌...........

今次實升撚到仆街

明顯係第一階段結果啦。

個個覺得升即係..

你試試熊

美帝過幾日又出手撚狗

邊有可能跌

呢頭示好 戈頭又辣慶你
睇定d先

呢個唔止係表態，而係好重要既實際行動喎…

除非玩彈弓手咁on9..

列入同剔出匯率操控國從來都係姿態多過實際
點解你會覺得係重要實際行動?

佢而家講明係基於貿易協議同「承諾」而剔走
只要支共實際做事同侵侵期望有落差，隨時都可以再列入
而侵侵嘅期望就五時花六時變嘅

同時亦都將貿易協議同匯率操縱好明確咁綑綁埋一齊
目的好明顯：透過減關稅而提升咗嘅支貨競爭力，要喺匯率上抵銷返一部份。

大家過度解讀，將曱國剔出貨幣操縱國即係話中國唔可以將曱幣貶值對抗關稅（你睇呢幾日曱幣升左唔少），意即曱國需硬食關稅，甚至繼續升值

仲有出口都會差

睇USD/CNY幅圖咪知點解

人仔唔升值點夠錢買農產品

我都想，但大選前唔太可能

第一階段 Trade deal 交換, 如果到時做唔足就即刻復原喇

貨幣戰
其實同貿易戰，金融戰掛勾

你升唔升有咩影響?
本身根本要用美金去買

可能會是大陸反擊的時候 🤣

冥幣值錢啲咪可以喺離岸換做美金囉

連登仔真係幼稚

又想唱奏老美啲咩？

打圈麻雀你輸左幾底比我我都要請你飲盒檸檬茶架
…飲完快啲坐好打第二圈啊

Trump上台冇幾耐就退出TPP，直接制裁中國
貨幣操縱國名單實際上到中國根本冇威嚇作用，歐盟果班人繼續賺人民幣

侵侵一向都係呢招，收下放下，但個鈎始終係個魚咀入面。

咁易畀你捉到路就做唔到美國總統

連登又贏

總之牙trump 點都贏 點都係撚狗啦

連登仔日日吹奏最後侵侵又係縮返入佢老母個閪窿到

要再玩再列入咪得

想睇侵粉又有咩偉論

其實人民幣升值先係對中國出口既打擊，當年日本都係因為咁而泡沫爆破

trump又撚狗

睇死中國違反協議之後侵侵連任

列左之後人仔穩定左好多, 持續係88-91之間

應該又係撚緊習種，哄完佢簽第一輪，然後又一大巴打落去，依加吹陣和風

學啲垃圾話齋, 大家要睇濶啲
要考慮中國背後作出咗幾多讓步
先要求到美國放剔除名單

美國本身放中國入名單
都係純粹出口術, 冇實際成本
但係習敗敗要嘔突幾百億外滙去換取你一樣冇成本嘅嘢
呢單deal 抵到爆喎

咁姐係遲下會有新一輪制裁啦

到時中國玩野咪加返唯

國家利益為上，無人會care街頭暴徒

即係 no WWIII

久唔久宣布利好消息刺激個市，同埋釋出善意簽第一階段姐

唔好咁壞消息玻璃心

其實係象徵意義多
之前列左 都都無做過野

依家美國對中國 有所謂六戰

1.科技戰
2.金融戰
3.貿易戰
4.貨幣戰
5.外交戰
6.間報戰

我睇完第一個反應都係覺得似當年日本泡沫爆破

中東問又係支那搞出嚟
唔係啲武器邊度嚟

其實本來加咗入去都係無乜用，唔實行跟進式制裁入唔入都係咁嫁啦。已經打緊就無需做門面野。

經濟戰 梗係一步迫到支國升值佢 出口大跌
人地己經中計 咪扮下讓步
美國連伊朗都唔打 要集中精力打支國 就知美國唔會咁易讓步

未必
一支那實做野想干擾人選舉
二除左買野同強制技術轉移其他支那很定鳩拖
三要睇選情有咩事侵實搬支那岀來鞭加分

無真普選乜都假，分享丫，確認email香港人
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）
請求美國將普選納入第二階段貿易協議

幾年時間先跌10% 然後升返3%
匯率仲穩定過歐英日澳加 唔好咁多FF啦

//美方認為，隨著時間發展，中國經濟基本面好轉以及結構性改革，將支持人民幣升值。美國財政部將中國改為列入貨幣觀察名單。//

簡單啲解讀就係，你再唔升值，仲係好似以前咁操控匯率，我就再做你一獲

ja ga

再唔升值就加返入匯率操控國名單？

出口競爭力下跌，工廠更加會搬得快，失業率會點呢，呢個先係main point

支那錢升咪拎走囉，眨到七七八八又會話番佢操縱
撚狗撚到呢
夾到支那一定要買美帝，但其他出口又少左

那只不過係象徵性回禮，作為達成第一階段協議既甜頭，唔洗睇得咁緊。

人仔乖乖地升左上去
咪放佢一馬

屌佢老美

侵侵成功撚狗

一次過收拾所有共產極權同神棍

諗起都興奮

你太睇少侵

逆向思維 星期五買定熊，特朗普宣佈第2階段將中國定性已發展國家，以已發展國家準則定稅。

屌1月已經好戲連場，今年有排過

好貼切

Trump 的轉推有答案

聽日簽 Us-China trade deal phase one
老美一日前解除中國匯率操縱國既罪名黎推升人民幣
咁到頭黎中國貨都係冇平到

外資加速撤離

應該係
剛剛老燒引述左一部分新聞

美國要求中共不能與伊朗再有合作
美國有可能會有制裁同禁運

起限戰

Steve Bannon interview

勁

侵侵救我啊 幫我獨立

美國爸爸幫我獨立啊

可唔可以講解多啲
留名學野

震夠倉咪放過你囉

老美做野洗撚你教?

老美心情大好咪放過你支那囉

世界一哥我話點就點

xi is my firend 又嚟
睇嚟份 phase 1 好辣

連登仔人民幣跌個時話跌=gg
升個時又升=gg

匯率操縱一向無乜大影響，過程又耐

等phase 2 開波啦

跌就引發走資

升就減少外國訂單

當年廣場協議係夾日元升

不嬲美國佬唔可信 最緊要利益

覺得人民幣升值對個市係好事個班識唔識架

共產黨恨不得人民幣同印尼盾一樣咁平

而家硬升值即係經濟一定會硬著陸，你人民幣人工愈黎愈貴，啲廠只會走得更快

剔得出黎 又可以放番你入去
本身呢樣野都係口術黎 冇成本